係咪可以向狗全面開戰

各位勇士係出面同狗打緊的時候
各位冷氣軍師係咪可以同狗開多d戰線?